「LIVE」西湖十景 - 杭州西湖直播大陸仔除衫落水執電話

位置杭州西湖：花港觀魚
一開始叫工作人員用繩吊住舊磁石係咁搵，水唔深，1.3米左右，但水好混濁又錦鯉，搵唔到，搵左半個鐘後終於忍唔住要落水
Iphone xs來